食完薩利亞墨汁意粉之後以為自己條腸出血

第一次食完之後第二日痾嘅屎黑到一個點
抹完屎張紙巾又勁黑
真係以為自己腸出血 差啲去咗睇醫生
後尾望住啲屎諗咗陣先覺得係關啲墨汁事

唔好自欺欺人，樓主rip

我都試過

乜撚嘢叫黑到一個點